有冇人知點解決

我開個.exe檔就彈出這個畫面

[突發]今晚18區都有野搞

少左個dll 檔
去Google 'mozglue dll' 跟住搵返程式放dll既directory 放落去應該就得

突然無左個檔，好大機會中過毒